係香港生活 就好似俾人捏住春袋咁

所有野你都冇能力去改變 只可以硬食 根本個社會變曬態

政府政策永遠一意孤行 理撚得你

上車遙遙無期 一般市民唯一希望已經係居屋 都講緊100:1

就連番工都俾人禁住黎打 狗鐵有事都焗住繼續俾錢佢搶

當你身邊愈黎愈多蝗 但你咩都做唔到果種無力感真係好辛苦

而當你想去改變呢個扭曲左嘅社會 個社會反而屌番你搞事

一日係香港生活 一日都俾人捏住春袋

真係唔知可以做D咩改變現況